[反洗腦] 媽媽級youtube channel

最近發現老媽子成日睇youtube既content farm... 講名星定乜乜乜箇啲
有無乜野岩老一輩，而又唔係垃圾嘅youtube channel?

熱門影片全部垃圾

睇下煮食channel 睇下貓啱唔啱？

是咪得幾張相一大段文字背景音樂好大聲嗰啲片

係...重要講埋啲唔知啱唔啱嘅嘢...

係熱門影片cap出來，就係哩類垃圾...
但我又完全唔知有咩係適合佢睇...

Push

你媽係咩途徑發現d片?

我諗係whatsapp群組？
佢有時無聊就會由佢keep住播...一路相關嘅都係哩類影片

mama cheung教煮餸
你貼出黎嗰啲唯有撳晒not interested希望彈少啲出黎

我知你話邊D

不要說我沒告訴你，多吃這的好處

想不到她曾經是當紅女星竟落得如此下場

我幾鍾意睇嫣紅

老母成日睇

More more